香港人啲創意癲起上嚟 真唔係講笑

wow

黃霑再世

死人都打擾埋
又認到第一了

係度繼續

真係幾有創意

香港人個個都係詩人

好文彩

好工整喎！

一個二個連登仔三歲屌閪四圍留種fg 五十k 眼觀六路頭有柒味耳聽八方現實朝9晚10

咩死人

<連登仔> - 連登仔

紅磡啲殯儀館

高汁

第二個最正

朝九晚十

A for Apple b for boy

小小支那 可笑可笑

我屌

咁又點? 咪又係比港共當狗咁撚，遲下入埋集中營淫屎作對添啦

一人害港 害君害國害社稷

苦中作樂
不愧係睇開中國悲情文學長大

你遲早都要食屎嫁啦 依加唔食定先？

所以有得走好走，無謂係度同港共打咀炮

好癲

很正

政府裡 龍不能虎不威 廢廢官員 可笑可笑

其實係廣東話另人思考盞鬼, 如果唔係大陸呃殺同高地價破壞生產, 香港做就係東方矽谷科技龍頭

做咩啫你 人遲早咪又係死，你不如瞓定入棺材啦，上咩連登呀

吊你

光復對聯！文學革命！

出果個幾勁
接果d亂鳩咁黎

我屌呢個咪係做緊big4 intern的我？

官堂內 律不正法不依 叮嚀眾民 提防提防

Cls

想睇燒山玩埋一份

我黑警作威作福 顯現一身虎膽

一單確診個個好高質

啱呀 香港自由發展嘅話 應該會做東亞經濟第2好嘅城市
第1唔係上海，係東京

錯哂-.-

有時真係唔可以夾硬嚟

差啲工整wor清

唔緊要喇，咪當俾自己一個機會睇下自己識唔識合做Big4 dog囉，覺得太wok就唔好報full time。

利申: full time Big4 audit dog

strong post lm

一出門口落二樓.....

3個女仔四圍走

你國安橫行無忌 露出幾個柒頭

一國兩制，唔三唔四，傷及五臓六腑；柒婆亂政，搞到八國聯軍，香港從此九死一生，天天掛着十號風球。

真，一單確診

係，已經知道自己絕對唔會做份工完全無私人時間，好似簽咗惡魔契約咁

你狗賊下流下賤，露出半個龜頭

P

最尾個句直接十分哀哉啦

今次封區封左長樂大廈，果度好大部分都係殯儀業

打直切一半

華安同對穿祥再現

你講完「咁又點? 咪又係比港共當狗咁撚，遲下入埋集中營淫屎作對添啦」咁又點？咪又係比港共當狗咁撚，遲下入埋集中營淫屎作對添啦

可以無限loop，毫無養份嘅質問，連苦中作樂下都唔俾

朝9晚10

猛虎硬爬山

一出門口跌落二樓.....

先岩

好句好句

一單確診

佢老婆任摸任摷，手持萬個鳩頭

4年上牌上岸，但上唔倒牌就仆直，仲要改制

已經硬食緊改制

你地估 有冇pr 會出黎 對~

等睇九巴

好有文采

「一單確診」真係畫龍點睛

要噴血喇

好勁

政府裡 龍不能虎不威 廢廢官員 可笑可笑
官堂內 律不正法不依 慘慘眾民 提防提防

咁會工正少少

有時真係唔好夾硬黎
你呢句我淨係睇都覺得好撚尷尬...

唔好咁啦，比下面好喎

一單確診好點精

香港人鍾意打飛機程度癲起上嚟真係唔係講笑

你有鍵盤用真係好威

堅勁

高汁高汁

等睇人配返曬成段出黎

盲反達哥支持民主笑死

完全體驗到香港真人富貴厭人貧

豪哥又唔屌， 可以睇到連登雙重標準同選擇性失明嘅嚴重程度 apple手機已經笑撚死

稟夫人，小人原本住在西灣既河邊，
家中有屋又有田，生活樂無邊
點知個777，橫蠻不檢點，勾結中共目無天，武漢機來我家田
醫護群同佢反面，慘被佢追究來打扁
我阿嫲鬧佢痴線，更被捉了去狗屋，強姦了一百遍一百遍
最後仲懸樑自殺慘無邊
佢還將BNO，取消了認可，無視了英方
我為求去逃亡，只有獨自夜黑往外航
點知個777，佢實在太陰險
知道此情況，竟派人來暗算
的我父子送往返大陸
小人身壯健，殘命得留存
可憐老父佢魂歸天
此恨更難填
我為避國安法
唯有句句蝗語咁作賤
一面讚中共，一面收五毛
發誓有機會就走，攬抄港共意志堅
從此國安法陪伴身邊，我銘記此仇不共戴天

眾人皆醉你獨醒

對穿牆

好似話擋住左部靈車

有聲

留精不留情

等睇唐伯虎變禁片

收皮啦

厲害厲害

五十k

求撚其填齊一至十就交功課

改成fg五萬會唔會工整少少呢

屌！諗完後心中馬上響起 鼓聲BGM

有冇link,想睇下仲有冇接龍

就係差呢句

幽默感呢家嘢
真係唔係話有就有

唔好咁啦，我唔想搞大件事

好撚勁

九死一生

推呀!

香港人真唔係講笑
國民教育就黎殺到埋身
都重係停留係 作文屌完就當贏

push，吟詩作對解千愁

但原句首句係十口心思，即係十+口+心=思

國安狗，人亂拉證亂搜，小小官員可笑可笑

一上連登，見兩條傻仔話三歲屌閪四圍留種，其實中五考試六科肥佬積蓄洗得七七八八，唯有挨份朝九晚十

一國兩制三權四射五求六4七21八31九官十惡不赦

九唔撚搭八

不嬲都覺得好有創意

粤語本身個表達能力細膩，加上西方文化底蘊，如果講爭咩，好多時係爭一個自由嘅框架

好文采

唔係自由嘅框架應該話自己嘅空間去發揮

係幾掂

咩page黎想入

屌

未見過呢個世界有政府防疫做得咁柒
條八婆快啲落去同啲死人解釋啦

*令

呢個現實d
成班金鐘毒撚到30歲都未必屌過閪啦屌

詩

最尾個個好正

高手

有聲有畫面

我見到宣萱呀

工整

汝家林奠多鳩餘

Matt哥又走出嚟抽水

強帖必須推

問過吉野家改歌詞班人未

呢鋪要噴血啦

CLS

仲有八+目+尚=賞
而家先知原來有咁嘅心思

點只国民教育, 而家開始封殺網上言論添

終於等到穿牆兄嘔十九幾両血喇

好工整wor

冚家走黎 齊抗疫

面就梗係要俾啦
但架就自己丟既

港共識玩一定搵網民或者連登巴打做pr 好過億億聲俾啲外資公司

十口心思 思君思國思社稷
八目尚賞 賞花賞月賞秋香
其實下聯後段好似搞笑咁，實質唔係
上聯用君國社稷，下聯花月秋香
家國江山對埋兒女美人，唐伯虎用對聯講埋自己不愛江山只愛美人

你收嗲啦 真心唔好笑

你老婆下流賤格，含緊我個龜頭

一樓二鳳共3P不看4仔五馬六猴竟敢射七八九次十分淫賤

好野

睇到都老尷

荷蘭叻，睇唔到唔知道，支持警察戇9戇9

多春魚

123456789110

若希母兮 下黃泉

諗呢啲對聯條友真係世界級

呢個就係廣東話嘅優勢,冇語能比！

一人卜仆，仆心仆命仆臭街…

出上聯條友係咪 向家新beyond D 白紙扇

有好pr冇用
過唔到啲古老石山都係嘥氣

波台毒撚

又黎

黃霑

戲中果對對好似係老蕭手筆.